沈門師兄弟吹水區暨拜師區（126）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

\|/

夜期

托高散水！

日日都係到扯射出嚟就的的仔

日日一支 遲早有支誤中日本

本多門去沽定先

斬左未？

如果誤中，但係唔爆仲搞笑

好

肥金真係用哂啲錢整彈 個個星期都一粒想點

早排射出街個枝唔係都係四分五裂左渣咩

12 switch party 先好玩

打中野就開佢波啦，明顯要開戰
跌20000都咁話，成日升到好地地金仔出嚟做沽空

宜家屋企細唔招呼人開p
搬左屋之後就日日開p

＋１

有一大堆
但宜家住緊個度好簡陋，唔方便招呼太多人上黎
同埋我啲朋友好多都新婚/有異性無人性 我一個人行動比較多

期待

睇一睇公海，頭十個post(可能block左啲人睇唔到）
136
400
1548
1478
2388
2788
572
2628
1398
6088

黑仔王稱號爭奪戰

好
等我將2388推返落去！

全部都係集氣post?!

我坐地毯咋

係呀
反而700個d唔見左

大部份啦

師父成日都提大家北韓單嘢未完

我一向無運行 你地到時唔好笑死

如果老猫果個都算就入十大

700 post冇曬係一件好事

老貓出現財經台，危險訊號，可以問三師兄，以往舊登財經台一有某幾個用戶出現講股，就跌到仆街，老貓其中之一

放心已經幫你地推返上嚟

你去開一個

你只係未見識過無限跟骰
果鋪我完全冇買過地冇買過任何嘢
我係第三個行嘅
每一步都踩番頭兩個人買咗嘅地
我完全冇買過任何嘢嘅情況下破產
連機會卡都冇拎過

想同我比

我同frd玩無一次唔係第一個破產

高手，原來有呢種玩法

夜期又黎料

快D叫旺兄個FRD買273牛OK

請問大師兄，屎忽鬼既分界線點解隨大市上升左1000點到2萬7gei?

tbb有師父，屌你叫人要係最低位買，真係香港無窮人啦

992啪啪啪

期指成交係咪縮咗？

夜期暴跌10點
淡勢已成 ！

有人有一百萬問大師買咩股票好
大師話宜家28000 唔值博，叫人18000 19000 買先最好

如果真係買，買267，一帶一路，1038
佢話明年年尾股災

屌佢老味，師父學人搞個百萬倉，想人變十萬倉呀

又叫人搏美元反彈，仲話呢個大浪冇幾多人估到，佢係其中一個，美匯會上到94、95

仲有十萬已經幾生修到

叫人揀1同1038月供，溝平唔溝貴

騰訊瑞聲太貴？
徒兒知點做了

992都冇成何體統

聽日即放1038

Hit & Run 唔適合長線啩? 不過師父又叫人唔好睇一季業績

大師已放棄992

過多三年之後
手持992就可以有閪屌！

係咪代表解除祝福

股王992已成功築底
準備大反彈！

又一棍抽番上

夜

自從無人講call g成個場都靜左

\|/
師父

深圳睇牙，愛康健齒科，可以炒左朱咪咪同吳啟華
師父棚牙夠照

融創

中信個澳洲礦同澳元I kill u later，仲有官司打緊，三壇野有排未搞掂。
師父專揀垃圾

腦魔

蓋清係咪其中一個 佢入埋置業post 傾，好似另一個人咁

mola mola

手痕睇下啲舊post
師父真係好錫我哋

佢唔算，蓉e好似係

渣打較匯豐好!

冇改變過，早兩日叫人走5入渣打

魔鬼在細節

納dee

拿納dee 前頂就6460

沖破ok

gogogo

納dee 表現令人滿意

原來呢樣嘢 師父年頭已經講到明

假升!
一定係假升!

拿拿拿你睇下垃指條柒頭縮返入佢老母個閪到啦

一定係呃人接火棒。年底8500見

經過一輪考古後
徒兒發現跟師父搵食
除咗要信任師父 要有耐性
最最最重要係要有記性

點

同預期差唔多

去哂打switch?

師父講得岩 渣打今日升 垃圾匯豐仲妹妹下咁跌

但係QQ adr 冇反應

自從冇左老人巴之後，晩夜晚少左個學習機會

期指總算跟進返美股升勢了

一個人玩好悶
老人巴連樓post都無出現

老人巴 where did u go

$330

一個人梗係玩Zelda/上網玩splatoon

無買
我唔係咁好打機，當relax下，等大富翁先

道指回緊啦你老味

弱勢已成！

召喚朱律 會計女點啊

納dee 夠強

道指做咩free fall

聚頂

美元走勢差, 石油向好. 信師苦, 淡倉準備好！

期指就轉燈

老美扯到行一行，夜期竟然想轉燈

比機會入貨

有翅難飛 .... 由一月飛到九月喎

約佢食會唔會太快

約佢食太快
可以照旺巴咁講話問下係咪屋企人無煮飯出去食，如果佢話唔係呀約朋友，就有機係男朋友先咁耐唔覆機

睇戲食宵夜直廿口

出面又有700新post

700長升長有

一齊入去支持下先

我見到出面有隻股係雞係公廁 我個倉都有

你個倉都幾多野
1958走晒未？

咪搞啦

屌我訓左陣起身，夜期仲係一樣價既 無升幅

走左
1918仲未爆上，聽日真係要諗放唔放好
次次一放就爆，1478就係咁

嘩屌雲加期結先黎派貨

但係摩納哥唔賣

揸車嘅，行多d西隧；買餸嘅，多d去大昌。
西隧同大昌係中信擁有 (好似係)

最尾先出手，人地緊係吊高黎賣啦

洗唔洗加埋992 等3億年

出到92m都唔賣
應該算數

未睇過D咩@@

睇過，佢想做娛樂圈

佢最欣賞ge女藝人應該係天真嬌先岩

所以v師兄唔會參與我哋講call g嘅討論

放工又見爆左post
跟唔上師兄弟既話題啦而家

師父個樣好撚得戚

師兄你個撚字放錯位

應該係「師父個撚樣好得戚」

大膽.jpg

執煙頭啓示

ADR

其實阿記最大問題係出左係雲師兄你到

成41分鐘聽到眼瞓

同埋師父

要做自己友

屌..好撚燈..話內銀出完業績可能仲有一口..唔怪得趺

道指無撚用

AAPL同我條巨龍一樣咁硬

頂D100用左三點九張圖

有撚用咩

冇乜靚美股炒
早知入多啲nvda

Sor law

咁又唔使

將啲蝕本貨清走，半倉操作

\|/ 上香

bbry

9月1 塞車日

上香

塞車上香 \|/

我覺得今日有d 危

yes

大茶飯第一天！

大茶飯開始！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論、美股強弩之末、市場被洗腦...........

集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六七以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

升左一千點

見到你出面又係到玩屈Sir

過埋今個月又要改

兩個襯家

可能月份都要改

十一、十二月大龍鳳？

跟左師傅，準備食大茶飯

十一、十二月大爆炸

嗰條屈機男煩膠嚟，block咗好耐

滙豐倫敦續回購逾234萬股 (08:32)

【東網專訊】滙豐控股(00005)公布於8月31日於倫敦證券交易所回購234.5984萬股普通股，每股價格介乎7.501至7.573英鎊。按每股股份所支付之成交量加權平均價7.5339英鎊計算，是次回購涉資1,767.44萬英鎊。

港股「黑期」收報28035點 (05:05)

【東網專訊】緊隨紐約金融市場收市，俗稱「黑期」的新加坡港股期貨收報28,035點，較香港周四現貨收市27,970點為高。若在開市前沒有重大消息，意味港股周五開市或重上28,000點關口。

今日要連本帶利，直取282！

仆街又有5仔打氣區

個個都升，得939跌咁多

咁早咪睇住啦

81台肥佬出沒，師父辛苦為咗大家

地產股要避，睇圖

上香\|/

大師兄咁睇少師傅28500比盡

喂喂27 49.9

[member]
師父係tvb/member]

師父叫買中石油、中石化 ，28400區間頂

趁勢沽

屌佢老味，師父話舊年同今年年頭叫人買內銀，大行後知後覺依家叫人去買係接貨，業績唔算靚，股價反映咗

企鵝巴

師父日踩夜踩咁多場，真係好撚辛苦吓

師父保重

384升咗好多，師父話大行吹奏，佢唔鼓勵人信，走唔走靠自己感覺

諗緊仲加唔加注好

賭股真係似開車

3808業績OK，但股價已貴

好在冇put

我記得師傅話打風後put賭股

屌你中銀香港個AO嚇鳩我

1357睇唔到乜嘢基本因素，純粹係炒

【實戰理論】資金流向 正在逆轉（沈振盈）（SEP 01）

昨晚美股反覆回升，道指55點，收報21948點。美國財長母欽指出，弱美元對美國經濟有利，言論一出，即時令到正在回升的美元出現回吐。今晚美國將公布就業數據，雖然此數據對美國聯儲局的貨幣政策決定，沒有太大的影響力，但市場總喜歡找尋炒作藉口，估計今晚的匯市將有頗大的波動。

昨日港股作出回吐，恆指28000點關口得而復失，主要是受中移動（）除息所影響。而且，昨日是恆指成份股調整比重之日，自然令到指數股有一定的波動。過去兩日指數受特別因素左右，包括：期指結算及成份股變動，今日走勢會較為關鍵。若指數能再度企穩28000點之上，短線式會托高多三數百點。否則，就要留意27500點的支持。

從宏觀因素去看，資金流向正在掉頭，美元正營造見底回升，今晚的就業數據後，將見真章。美聯儲在19號議息，而中國十九大又在18日召開，此段時間可以說，是風險重重。從基本面分析，現時全球股市已偏貴；資金層面方面，一定是在收水，去槓桿化。故此，全球資産泡沫已屆臨界點，除了叫大家小心之外，已沒有其他說話可言

多謝Ｖ巴為我地依Ｄ返緊工既人直播師苦既金石良言

賭股嚟緊唔應該再買，唔可以對業績增長有太大期望

師父去完81台去85台，多數係

係咪要$1買700先叫平？

1蚊？沽！

發生過咩事？

英國王帝話資金會去返之前炒緊既股, 即大貓, QQ之類. 唔知係咪

qq咁畫岩唔岩?

27定1928😖

why not both

果然

港股升幅贏全球股市，主要係以前落後，其他股市貴咗咪嚟港股炒落後，股價係咪平，其實唔算，炒業績已炒咗上嚟

美匯弱令美股港股炒上，美匯觸底回彈，資金開始離開市場

點解我放完d股先識升

賭收9、10月因基數問題，會下降

0.2 放左冇望原來上到0.26

D錢追住賭股黎含
咩事

張期呀

9月1日(五) 03:25
西班牙命北韓使館減人 抗議平壤試射導彈

西班牙不滿平壤連番試射導彈。（互聯網圖片）
西班牙不滿平壤連番試射導彈。（互聯網圖片）
西班牙周四（31日）對北韓大使館表示，要減少在該國的工作人員數目，以抗議平壤一而再地進行導彈試射和核武試驗。

外交部在一份聲明中說，北韓的核子和彈道導彈計劃「對地區和平及全球安全構成嚴重威脅」，外交部警告北韓使館，繼續這些行動會對雙邊關係產生影響。

聲明說，當天傳召了北韓大使，重申西班牙政府的立場，並告知要削減在馬德里代表處的外交人員人數。

外交部發言人說，在2014年設館的北韓駐馬德里大使館，有一名大使和兩名外交人員，其中一名外交人員要在9月30日之前離境。

8月31日(四) 23:34
戰爭逼在眉睫？ 北韓軍官准士兵偷粟米果腹

北韓軍官以戰爭逼在眉睫為由批准士兵前往農田偷粟米果腹。（美聯社圖片）
北韓軍官以戰爭逼在眉睫為由批准士兵前往農田偷粟米果腹。（美聯社圖片）
朝鮮半島局勢持續緊張，北韓領袖金正恩和美國總統特朗普近日多次隔空開火，令外界擔心戰事會一觸即發。有北韓消息人士透露，北韓軍官以戰爭逼在眉睫為由，批准士兵前往農田偷粟米果腹，以確保士兵可準備作戰。

北韓最近頻頻加強其軍事力量，但經常只能依靠微量糧食充飢的士兵，只能靠賣未成熟的粟米到市場。有指年輕士兵已厭倦長期飢餓，所以經常偷食物，就連軍官都鼓勵這個習慣。有軍官指示士兵在訓練後到農田食粟米，甚至威脅士兵「如果你即使得到允許偷粟米食都營養不良，你將會有麻煩。」

大家可以放心 我冇原野咁癲
仍然正數緊

我覺得係玩完揸兜之後個人黑左

師父叫人買渣打，唔執都一身蟻

又話世界末日，仲叫人買貨？

QQ 升2.8 都係感覺冇乜力 應該一日5~6蚊架嘛

你唔記得左馮高做淡咩?

師父話1918高負債，唔like

內房股龍頭股都升埋，買唔落

c9 4蚊入2600,問師父走唔走，挑，都贏咁多叻過佢，問佢托咩

擺明剃師傅眼眉

師父有無叫佢走曬佢

走哂

贏百份之40以上問個執煙頭hit and run 嘅，世界調撚轉嚟

匯豐時日無多！

叫佢升/跌多1、2毫子都走

根撚本就無力

Call左金沙

大貓好悶

唔通趁師叔殺到前衝頂先？

忍下 要上285，就要推5 700

琴日d內銀呃貨?

真係大笨象黎

明顯，睇上證

大貓真係要等
上次75磨左2個禮拜先爆上

條肥仔明玩嘢喎

9月1日(五) 09:11
北韓再發行紀念郵票 慶祝成功發射洲際導彈

北韓發行郵票，慶祝及紀念成功試射「火星14型」。（朝中社圖片）
北韓發行郵票，慶祝及紀念成功試射「火星14型」。（朝中社圖片）
北韓曾於7月28日發射「火星14型」洲際彈道導彈，是該國於同一個月內第2次發射洲際導彈。北韓郵政部門於周四（8月31日）發行3枚紀念郵票，慶祝當日成功發射洲際導彈。北韓官媒朝中社形容其中一枚郵票時，指該國在與美國的對決中，將會取得勝利。

其中一枚郵票見到「火星14型」發射升空並飛越雲層，郵票上寫有「火星14型洲際彈道導彈第2次成功試射」，並列出導彈的飛行高度達3724.9公里。另一枚郵票的背景是亞洲及北美洲，而「火星14型」位於中間的太平洋，並寫上「展示朝鮮勞動黨的戰略核武力量」，亦提到導彈於47分鐘12秒內，飛行了998公里。

至於最後一枚郵票則以領袖金正恩為主角，可見他與大批士兵慶祝導彈試射成功，眾人臉上都露出興奮的表情。由於郵票上都有英文字句，因此相信郵票主要作宣傳之用。北韓亦曾於8月初發行一批紀念郵票，慶祝於7月4日成功試射「火星14型」洲際彈道導彈。

大戶
細價唔好玩啦，少少順風車可以，但啲莊唔係開善堂，真係送錢你駛？

28000企左好耐

qq 準備轉燈

應該要原癲put 即執55點...

唔該v巴直播

...又玩返石油...

幾日唔見，以為你上咗沈達尼號

上星期 大師先話
呢個星期大貓扯高一兩蚊 之後換渣打
姐係要等多陣

Sad but true

不過真係估唔到內銀琴日咁跌今日即刻升番姐
今朝排盤都買唔切

開車啦好麻

我都好黑

等既話，用價內低溢價輪/牛仔
爆先轉價外

有冇期指28050既熊買？

佢意思轉去債市啩? 師父啲嘢邊個人可以全面理解吖，有時成個癡線佬咁

靜左係度⋯

700唔郁，呢到少左一半人出聲
量子未數錢再少多一半留言

1928

華潤鳳凰醫療
10.020
(港元) +0.130
+1.314%

開車

又數錢鳥

x2

應該有37

想問下聖物圖個頂係3幻2, 點解定係3幻2? 師苦有提過 ??

九月喇
期結喇
抽上左喇
沈鳩頭
說好的加注呢

市場錯誤明顯，992超賣，入貨好時機

期結繼續挑戰原巔

22000 尾水，我的尾水萬點長
所以22000+10000=32000

下午好大機會破

終於轉晒綠燈

求下2388都轉

又突破晒今日d下降軌

大貓 十年河山既992未轉啵......

[/member]早兩日唔係隻搏輸咗嘅垃圾股hold住啲錢，入288執咗錢 [/member]

1928又破

鳩頭咁厚面皮駛咩哄
22000叫人買貨
992十年圖
上次股災26000叫吸貨人長線投資 今年26000又話股災見頂
咁撚厚面皮
返多7場對沖自己啲淡倉啦

原家軍應上天命

上證想穿3400

咁誇？

1515 上呀

幫你打氣

VicF師兄幫我買起5仔佢

52週新高

我都想，冇咁多貨

1750億成交，買定貨都得，準備開車

即入

正股現價已達目標

76就平手蝕手續費，打上先有賺

呢隻唔係衰股，佢實有機會返家鄉，基於全倉風險理由唔想持有太多股冇入到

下星期四師叔重播，記住呢日

27差不多了，我食先

藍師兄後門閃咗先，我半隻腳喺門邊，一有事就閃

星期一閃哂，睇左幾日倉多，個樣好撚正

果然係沈門老seafood ，寧願錯過都唔要做錯，股市生存得耐有一套

我都排緊隊準備走

佢夠疆就直衝32000，我仲興奮，等緊條鳩頭轉軚，我個人鍾意short多過long

我下星期開始減磅過埋師叔再追

食埋依轉

今日好減啦，金仔星期六日唔知會唔會癲，星期一又新比重

我係咁話走，但呢兩日又忍唔住買左啲正股

會，星期一多數升

9月4號美國好似唔開？

我幅銀娛圖穿鳩曬

走哂未

沈門之前有人Post過呢兩張鬼佬預測圖。

九月頭，鄭少秋演唱會同九月九北泡建國，各位小心

金沙清左 要食下糊 唔等佢破位了
銀娛唔預佢咁快一次過破曬頂短線頂中線頂 無入過

錢，賺唔哂。
保本第一，賺錢第二。
我都跟師父，cash is king

唐家成：港股應考慮推行實名制

樓市一向實名制，去證券行開戶要有身份證住址證明，老實講要拎某人資料話都冇咁易

不過我就反對冇嗰樣搞嗰樣，到時呢樣得又搞啲其他嘢，屬於侵犯私隱，必要時唔玩港股

月中飛一次日本，諗住睇下邊d證券公司有環球期貨

IB有冇？

IB有，但我要日股戶口，所以唔用ib

根本支那講咗出嚟嘅唔會做
會做嘅肯定唔會講

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市在過去2日受月結、期結、恒指成分股變動等因素影響，處於震盪格局；不過來到9月首個交易日，大市終於回復正常操作，兼能守穩28,000點，又料大市下午波動應該不大。

不過，大師指出，若期指下午能守在28,000點甚至28,100點，大市下周初則有望挾上28,400點至28,500點；不過由於此位逼近大時代28,580點水平，故再上望空間不多；他不建議散戶亂追及加重持股，揸現金則冇問題，因為後市將受美國聯儲局議息、內地19大召開及美國債務上限影響，故散戶要小心後市去向。

必J議息。3個月又J一鑊

又見師父LIVE

又想玩返匯豐

2382師父唔敢話佢之後升唔升 要博就用衍生工具博

2828師父話係時候沽 食糊

師父買入，佢就唔派㗎啦

師父話992 4.2好穩 好快會彈番上去

楊先生: 放過我啦

嘩咩事 一嘢急插50點?

如果今日插返穿28000 我會喊

各位師兄 想問下隻call15167 學下野可以嗎？

我玩過 嗰陣炒業績打個和走
又短又遠 我寧願買長多少少近價多少少

2382又行⋯真厲害

隻正股升 佢就時間停止咁

QQ 又無力

其實2382 高 大立光 歐菲光 亞光 咁多pe
真係仲有得升咩

時間短 價遠 消耗快 唔係下下升得切
當然 好似fing巴隻銀娛咁就一鋪翻身

依幾隻係邊度上市

近大時代高位就一定上望空間不多？

其實今朝小魚講得好啱，短期到頂就唔等於係股災要跌，係兩回事嚟

回緊

轉燈

期指DH真係唔過原癲

大立光 亞光 台北

歐菲光 上海

師父又會話唔升上去比我加沽!

鳩頭28000都唔敢沽

今次就好似原野俾人屌到仆街個日咁

師叔套戲播之前 放左個衍生算數

不斷尋底
如果期指今日穿27907就真係散晒啦

出事了, 上證想轉燈

快D 散啦..今日搞到我要入按金

QQ 隻船都算出咗碼頭

哇匯豐減價

國期國指都轉燈

玩燈制

穿 28000

幾中意大貓個走勢, 一級級上 希望冇咁快見頂啦

how about 268

我睇80附近

原野頂..無得輸 一百點

大家有冇諗過師叔套戲再加師傅出黎認屎認屁的話，可以點入市？

就黎守唔住要轉燈

睇唔通唔入市最安全

國指已到dl

原來今日超級小行星掠過地球，size等於三十個金字塔。
師父應該又有得意淫一下

十一，支匪竊國奪權日
十一三，係十九大
劇本會唔會係九月跌，十月維持穩定？

江恩轉勢日？

好！扮睇唔到等三點九！

又邊隻拉低

d 939 冇左20%

qq330已穿

牛

乜春都回

屌,,回本,...買本江恩番黎煲下先

整固黎架姐 淆春咩

又回

淡勢已成

唔玩啦大佬

部署淡倉！

1515好強下

隻股跌少少D牛就即刻SET勁低個價永世沽唔出

好在走得快

qq 開始玩燈

QQ上唔返330都係食屎算

700轉燈

又328

5、700都灰咗

雖然我唔係企鵝巴 但係入黎9up 兩句
Hsi 要上就要消化之前700 上面個堆貨 around $333 至335 應該仲會磨多陣
內銀繼續收皮mode 賭股而家上緊 地產股磨緊 得返金融股可以有力上 但係1299 業績之後都係咁ge 樣 而家好難大上
結論就係大市繼續磨 磨到700 開車 利申 9up

仲有咩板塊未開車

要靠5拉大市

呃貨

全部都炒左轉啦 可以繼續上就係apple 概念股 佢9月出新野 點都有得炒一轉

咁快手

136個頂究極係邊 cls

改到幾時其實

136 其實炒緊咩 咁大成交

咁高仆落黎好難估

旺兄你均價仲喺277？

今朝0.295走哂好好彩

9月4生效

屌你 呂布 長賣長有咁

施捨下273 d 牛黎

企鵝兄 加油 雖然我已經斬q哂淡倉

琴日咁大成交，0.23咪追番 0.295走哂

有種今日dl已經見左既感覺

呢兩日細股旺

燈阿..穿左279

free fall開始

太好啦

低調

雪⋯

原頂-200

好文采

暫停買賣減磅，睇清楚先，必要時再走貨

又無錯喎

仆街，跌勢已成

殺左274已經夠

上證重好堅挺

殺得274..唔殺273? 100點.好少 一個唔小心就殺埋 ..

型勢大好都要跌

新po已開定！

今日事務繁忙，招呼唔到，敬請見諒

乜依家d 一通咁有錢

可以掛5k qq 買盤

辛苦曬

？

好想快啲出iPhone

一條友 5k

即係150 萬

殺完274 273班友走一大半啦

用一通買qq慳好多交易費呀 每手QQ交易費差唔多成舊手

9月12號，改咗名好似叫iPhone X

我理得佢叫咩名
我淨係要IPO買到

買Bot炒

上年啲bot好廢
iPhone 6勁好多

跌定左

坐緊6格牛，早左入

夠膽擺咁多錢喺間咁嘅細行入面

Sp 早咗開

QQ $329 開

坐緊$1

之前隻熊個個位姐 無打到靶

已經50% 差唔多喇...

係近左少少 但係今次會嚴格執行止蝕 唔會好似上次咁上左700 點仲坐

新post有新師妹入門

435又破一格

賭輸左2388
依家又去返月頭個位

想換隻輪又驚下星期師叔

等我去wts股票gp 震下埋c9 倉先..秋官開播阿 丁蟹阿.

要食糊定長揸自己決定，好彩冇害你輸錢，5.25到咗

推落去

收息算

隻野仲要磨幾耐，個市升又唔跟跌又跌到突

今日三點九應該好準時

搞咩係咁上

國期磨穿左下降軌啦喎

斬左唔少
加左d落5 call到

內銀比人沽撚夠未呀

走貨保平安

今日走勢好靚，量價齊飛，比平常大接近1倍金額，我用嚟責倉嘅，除非黐線咁升，唔係都係擺喺度

業績2日後公佈

睇黎有排上唔返28000

推阿...有位加沽阿..

原來仲未爆POST

唔講以為跌緊500點...

1101

1

有排wo

快手推爆佢

爆

1001